佣金1.7%爭議 中原：撤回抗議信 引起不便請發展商見諒

發展商信置日前公布觀塘凱滙的代理佣金低至1.7%，導致地產代理界不滿，當中原更罕有致函予發展商要求修訂有關佣金。

相隔一天，中原地產發出最新回應指：「有關中原昨日去信信置對凱匯佣金意見一事，今日中原去信信置, 對於昨日中原與信置之間的書信公開引起之不便，請發展商見諒。」

中原地產表示，今日公司已與發展商有和諧及良好的溝通，等待發展商的好消息，現先撤回昨日的抗議信。

青山道屎都無得食

低技能抵學歷乞衣轉行又轉唔到

死去做痰仔啦青山道

比發展商停賽?

AA9可唔可以俾多少少骨氣
垃撚圾

諗住由凶人攞錢

轉呔做乞人拎錢？

乎合aa9風格

咁即係乞到喇

垃撚圾

乞食agent

狗即係狗 咪亂寄信比人啦

AA9

契弟只幫地產佬奶賓周

垃圾

笑撚死, 狗既老闆都係狗, 總係唔可以挺直腰骨做人

多謝提供笑話。

當我無講過

我比是旦一間做獨家

笑撚死，乞佣成功

最新消息指，信置(083)剛向代理公佈，凱滙佣金比率將由1.7%加至2%，但有條件，要全行由1月1日起計做多40間成交，佣金比率才能提高至2%。有地產代理得悉消息後，一句「好過無囉」。凱滙至今共售出逾1,385伙，套現逾168億元，若佣金提升至2%後，信置所派發的代理佣金將由2.86億增至3.36億元，派多5,000萬元佣金。

1間1千萬
40間＝4億
派多5千萬 換4億既動員力
真係除笨有精

小型代理硬食0.3%

先例一開

發展商：今日你仲有1.7 , 過多排你班仆街食7啦！屎都無得你地食呀！